New Branch!!!!

Создать приложение, позволяющие людям знакомиться.
Приложение должно позволять:
1) Регистрироваться человеку старше 18 лет.
2) После регистрации выводить список подходящих мужчин/ женщин для этого человека по возрасту.
3) Просматривать зарегистрировавшихся людей. Для мужчин выводить только женщин и наоборот.
4) Просматривать анкету отдельного человека(поиск по имени и фамилии)
5) Организовать "умный поиск". Пользователь вводит требования(город, пол, возраст, количество детей) и  выводить людей,
которые соответствуют требованиям.